1995年出世嘅你，宜家生活如何？

95年嘅巴絲，好快又一年，去到2017年嘅尾聲，大家生活如何？

我兩個月前開過po加人入whatsapp chat grp，但後來發現有太多人，我冇辦法逐個逐個入contact咁加人，所以就轉咗telegram chat grp，如果你撳入條link都入唔到個grp，一係就我已經revoke咗條link，一係就我blacklist咗你～

Telegram link:

我開個grp係想一班95年嘅巴絲有個吹水嘅地方，大家互相分享下自己生活，入得grp嘅希望大家自重
＊＊＊只加95年！謝絕厹！＊＊＊

如果唔想入grp嘅巴絲都可以留言大家吹下水～

還好啦

巴打有咩好路數先

都係煩緊前途

返緊學定返緊工先？Fresh grad？

讀埋呢年grad喇

fg可以有咩路數？未餓死都還神啦

成日OT

好痛苦

都唔知將來想做咩
好迷茫

95廢青
一個讀唔成書 冇學歷嘅人
暫時為左一啲野 選擇左份 人工好低嘅工
唔知前路點。

都仲有一段時間嘅～有冇諗住入邊行？

過得好咪得

巴打返咩工？

發生咩事

行下行下就知架啦～絲打仲讀緊書？

人工低但學唔學到野先？如果有能力的話就盡量增值下自己，唔一定要讀書，搵樣技能去學下都好～

鎖定航空業 純粹係搵到一行係有興趣所以R實
巴打呢？

岩岩fg 入左間幾大既廣告公司
本身知人工唔高 但冇諗到真係低成咁
昔日中學同學個個人工高一大折 好頹

話返9放6 但未試過準時 放工食埋飯返屋企就訓
有時星期六日就訓到死左 連餓都唔想落床

好掛住上年大學仲可以走堂既日子

今年先year 3
又冇女

有興趣就夠啦～
我下年先final year，如無意外grad後都係做返自己讀個科嘅工作，我本身都係有興趣先去讀，可以話係science/engine嘅相關行業吧～

應該唔會唔過10k吧。。。？
廣告公司實chur到爆啦，聽到巴打你咁講都覺得辛苦。。。

咪同我一鳩樣

有中同都係咁，做到好大壓力
儲吓經驗同埋當跳板咁爬上去啦 加油呀

廢青聽日見工

今年fg 返左差唔多半年工 想讀返書多D

算係好開始啦～祝你見工成功

正常啦，我都唔想咁快grad呀
巴打做邊行？

唔知自己做緊咩

中6畢業 20k/月 想讀返書 但係會好辛苦

做性行？

13k 13個月
朝九半晚六
做採購
出trip有allowance
比上就肯定不足
唔知比下有冇餘

Audit狗啱啱過probate 16~19k左右
好悶嘅返工生活

巴打冇搵工咩？

好好搵喎巴打
讀個pt degree咪得，workload唔會好大，可以一試～

俾啲心機學多啲嘢，到有機會個陣就向上流

返工本來就是沉悶

返緊Shift既工 想轉工但又搵唔到
到依家都仲係A0

搵緊13k一個月，覺得好低人工儲唔到錢
計劃緊秘撈

搵唔到係搵唔到想返嘅工作，定係間公司唔請先？
A0的人從不孤單

巴打返咗幾多年工？
秘撈有冇諗住做咩？～

yes. 的確有 但係讀完唔見得會有更好既工作 一諗到讀完都係咁 無哂動力

咁就要睇你讀咩啦～
唔知你宜家份工前境如何，但就咁睇其實20k比一般fg都算高，如果讀返個degree係幫到你工作就去讀，幫唔到就算吧，唔好浪費時間同金錢

可以揀既科唔多啦 都叫有用 以自己能力讀得完 都冇本事搵更好既工 但係屋企家姐阿哥搵錢能力都係我幾倍 叫我讀返書搵份好啲既工 最遲下年要報

巴打big4?

兩年既ive柒下柒下讀左三年
最後做緊份完全冇關係既工
搵緊接近20k 幾穩定
夠俾屋企又儲到錢

愈黎愈明白人性醜惡
發現勁過自己既人太多

好lost

咁你係咪小學中學都係讀唔到書嘅人？如果肯定自己係讀唔到就無謂勉強自己，如果都讀得到嘅其實可以試下，半工讀，讀完之後，有更好offer咪跳過去，冇咪stay

IVE defer grad後20k
巴打

睇黎都係得呢個選擇

日日係屋打丁

唉
無謂比較，盞自己辛苦

95
儲錢想登上唔同嘅山峰

發生咩事？～

垃圾一個
等死

N展 好想返番學

我算係諗清楚條路
知自己有幾多斤兩
書又讀唔到上去
屋企兩老年紀漸大
不如平平淡淡 穩穩定定就算
同埋想佢地生活得好d 報答佢地

所以見人地屋企冇負擔 可以襯後生乜都去試
會覺得好幸福

yes 無負擔真係好爽 最起碼自己搵自己洗

用打丁嘅動力去搵工吧！

加油啦巴打，俾啲信心自己

巴打有冇定啲目標俾自己

何出此言呢？

我有個朋友又係fg去做civil engineering，日日ot，星期六都要返公司繼續做，冇生活咁。。。

巴打你自己都好有諗得咁清楚，搵埋方向就一直衝吧～

脫左a0一排 但係比單身時更不快樂

巴打都有性趣航空業 ？

What happened?

有又煩，冇又煩
係同另一半相處問題嗎？

業已畢，返緊份都幾鐘意既工，諗住做多兩三年野返去讀返書

係諗住之後full time讀返書？咁咪要放棄宜家份工？

Ft讀書好

part time讀書好辛苦

依家既生活就係日日走堂留係屋企上95post吹水